新手想買結他

得一千蚊budget 想買部入門木結他
有冇巴絲打有好推介

有推介
可以TG我傾

Epiphone DR-100

1000蚊買乜都差唔多

去劏你求奇擇個順眼既就算啦

出面嗰啲釘位好快爛

冇tg 可唔可係度講

巴打知唔知細鋪邊到有得買

是但一間柏屍

諗住細鋪買可以平少少 不過都多謝巴打你答我先

標準答案：F310

前幾年samick是ok的不過現在不了
加少少買面單～

Lm